我覺得再搞不合作運動可以以市民會受益為主

香港人出名港奴 冇野阻到佢地返工 每次我地塞隧道啊 塞路 塞地鐵 好多時都比人又屌又打 我就係到諗 如果我地嘅不合作運動 對佢地係有受益 佢地又會係點呢？
佢地成日過阻住佢地返工 好 我地唔單止唔阻你返工 仲比你開心咁返工 過隧道？免費！坐狗鐵？免費 如果我地做呢類不合作運動 有冇得諗？等佢地知道 我地嘅目標唔係市民 唔係要同市民對抗 唔係好似港共咁 為求目的不擇手段 我地嘅目標 一直對抗緊嘅 係呢個港共 政府唔體諒你地？我地體諒 我地care每一個香港人嘅感受 真真正正做到「對準政權」
另外商場嘅 我未諗到 btw 講咗咁多次行賣港城 肯行未

單推到1001

3推

4推

5推

6推

Push

7推

連十 1推

2推

push

再來 1推

2推 推到電話冇電

推

推到手指斷 1推

有冇得諗都講下啊 屌我on9都好啊

免費狗鐵諗起都爽

打擾咗地咁耐都要比返啲甜頭人嘅

出力推

同意 幫推

唔好啦出閘就好麻煩㗎
要搞就搞點對點嘅 例如金鐘/中環 去北角
拍卡都唔使拍亦都唔使去客服中心

入閘同出閘都一樣架啫 都係唔洗拍卡 所以人多就事成

大家唔好笑 我係認真架

其實都係初步尻嗡 如果真係不可行咁梗係唔做啦 所以先要討論

討論下都好啊 屌下我都得架 再唔係尻嗡下屌下狗都得架

十點啦！五大訴求！

推啊屌！

推啊屌

討論下都好啊

推到冇力啦

有好嘅方法, 可以試

集體巴士唔俾錢

重點要有幾多人讚同 同實行方法

肯討論未

推1

612

721

805 811 821

對敵人仁慈=對自己殘忍

基於開始有人召集跳閘運動 我決定大大力推返呢個post上來

呢個要推

大大力推 搵日一齊做啦喂

唔好比佢停

港豬會因為比唔到錢喺度鬧人暴徒
例子(上星期葵芳站)

佢想比咪由佢 話明就佢地 要比就比 唔想比就唔好比 家陣講明全民免費日

再推 推到十點一齊嗌完再推

閘繼續跳 post繼續推

就來十點了各位！

光復香港！時代革命！

五大訴求！缺一不可！

係

嗌完 繼續推

up

好岩, 有啲自私撚成日用呢點呢屌, 話我搞到人返唔到工無飯開好自私乜柒乜柒咁
不過點實行就要諗諗, 因為唔易

連登仔三分鐘熱度 無人理策略了

咁點解決市民出閘嘅問題先 除非所有站一齊搞